2931 十三集團股權 買定唔買還得到先好買

有無人買左
玩埋今日就停
有無人睇好？
不過兇多吉小

利申0.102 200手

買左咁撚多？
供唔供

無賭場玩撚完
唔知走唔走好

今日先黎炒

其實點解冇人買黎供
1.1供股 正股2.8喎